點解今時今日仲有女覺得喺交友apps會搵到真愛

玩apps都係大家開心吓姐，我事後都澄清埋我有女朋友，條女仲死lur要我負責任，講真我出翻一半爆房錢仲唔夠咩😡😡

交條女比我幫你處理

叫佢出晒就差唔多

屌你 有得免費比你你屌
就比曬房錢啦 咪咁孤寒啦

想間接含我條撚

你條友 grad左仲係到一時扮女人 一時扮男人